我係女人 我好明白當時人既感受 人地話香港男仔無風度 我即刻明晒

我想講
你地明唔明一個女仔要講自己比人侵犯過要有幾大勇氣
同埋 你地有冇同情心？
我一見到呢到d言論
我即刻忍唔住喊左出黎
當一個城市變成咁 再有錢都無用
如果個教練真係無做 點解唔即刻澄清？
按咩摩按到要除褲？
根本成件事真相就好明顯！！
呢到d人仲係到偏幫 同二次傷害無分別！

55

無指名道姓
有法律責任
依家講嘢前都要搵律師啦
好撚慘呀教練

同意？

你係女仔定女人=.=

無做點解唔即時話無做？

關你撚事

自已跟上home,
自已除褲喎
你情我願喎

我明白
所以樓主pmed

我係男仔 啲人話香港女仔冇腦 我即刻明

港女真係港女，無邏輯可言，最鐘意屈人

如果個教練有做，點解唔即刻報警

我細個 個陣老母幫我按摩都叫我除褲

唔通我老母

幾年前同老母去印度

去做spa+按摩都要除褲

唔通

#metoo
#staystrong
#feminazi

要話人都有証據啦，我話樓主係臭雞，都要有片有圖有證據啦。你係米想第時比人話臭雞，就全港一齊罵你死臭雞，仲要大讚你臭雞條友有勇氣呀。

佢又會LOOP返
你地明唔明一個女仔要講自己比人侵犯過要有幾大勇氣
同埋 你地有冇同情心？

家陣按摩定扑野？

Edit

依加諗返驚到打錯字

係
同連登仔話人係雞係公廁一樣

知唔知咩叫心靈創傷？

邊撚個想知你係男定女
傻西

你諗你

佢成個過程打哂上Facebook , 唔通佢d勇氣好似路飛d霸氣咁，用完要回復？

而家呂后都冇指名道姓，講出教練身份。

然後全世界已經白色恐怖隊冧個教練先

點知呂后講緊邊個

關你撚事？
皇天撃殺

佢係好有勇氣嘅
但都係博岀位囉

你有冇證據話佢搏出位？

呢排唔係興口講就當係咩？

有幾慘？你都玩未審先判，判個教練無罪？

佢又無指明道姓又無告佢，叫個男既點澄清，仲要乜撚證據都拿唔到出黎，個男可以做啲乜，但係就白白要比班仆街話。

即係法庭可以收皮, 以後網上一人一句就可以判刑

其實 報警點解美國果單告得入 因為真係多受害人 果句啦 又話要叫女性企出黎 但唔報警
把口保護女性 但畀犯人搵下個目標 咁叫保護咩 仲有 如果犯人性侵犯佢 多數會有第二位 試問第二位企出黎未

我唔想未審先判 對天下男性唔會公道
同樣
佢係受害人請指證犯人 唔應該畀犯人有機會傷害下一位 對天下女性咁先公道

無罪假定

家陣判撚左？

無指名道姓就唔可以澄清？

請善用起底功能

我一見到你個post 我都即刻忍唔住笑咗出嚟

Between 你估依家中學生被訓導主任屈上堂玩電話咩？ 有腦都知件事搞到咁大 梗係乜都唔講 請律師先啦

利申 覺得你假膠

香港法律係疑點歸於被告，未審係假定佢無罪先

收皮啦死煩膠 專心賭波賭馬啦

但係我話樓豬 冇腦兼係雞

收皮啦屌你老母

你答下點解呂小姐玩唔開名

唔澄清俾你話心虛唔澄清
澄清又俾你話此地無銀

難道你就係呂小姐??

屌你 佢岀撚左位啦
依家好多廣告商都會搵運動員拍廣告
咁啲運動員咪要加強曝光率囉

照你講法，我係到講 樓主死臭雞 米罪成 你一係攞出證據證明你唔係，如果攞唔出樓主就係死臭雞。

呸假膠

我依加澄清
我唔係
咁教練澄清左未

我屌你老母咁都上到熱門

出左位係結果
咁係咪代表佢個動機係搏出位？

屌 好on9

又開假膠post 撚狗

同佢唔係幾熟

路見不平
拔post相助

返fb 唔該

屌 咁你知佢動機唔係搏岀位咩
我就覺得兩者皆是

咁點解佢唔報警? 有勇氣同人講冇勇氣同差佬講?
利申：女人

證據阿屌你老母
宜家全香港差人幫你查你又唔受

你覺得你覺得
咁我依加覺得個教練有罪得唔得呀

我係佢心中條蟲？
可能一時心情唔好咪唔講囉
你都知我地女人係用水造嫁嘛

覺得講完咪算
呢到講呢到散
識唔識？

有本事咪ban撚左我

有無風度 同 支唔支持一個口講無憑既人係兩碼子既事

我係男人 人地話女人無腦 我都立即信了

連登d毒撚真係好恐怖
淨係識恰我地呢d女人

戇鳩到震
你自己打完睇番有無打冷震
鳩up憑咩人地要信

依加就係有人信有人唔信

係....d毒撚思想真恐怖

曲撚到圓

可能條女比人掂到隻腳就起晒鋼話人性侵佢 如果唔係點解唔比人查？

掂到隻腳唔算性侵？

"成件事既真相就好明顯"
你地成日都咁諗，先會成日炒車。我無話見事一定真/一定假，不過見你地炒既話我實笑左先。

“我覺得xxxxxxxxx”犯法架？
我由頭到尾係講我睇法
你覺得佢有罪ok架 唔干涉
我覺得你on9 你都唔好干涉呀死港女

其實所有野都係女方單方面講
果陣時係點樣其實冇人知

如果講就係既
我話樓主老豆十年前強姦我都得

我依加都覺得你好on9

其實佢宜家同俾人打完一獲 之後私底下打返人十獲無分別
始終條女唔係以正常途徑令到疑犯被捕

根本就係臭雞

證據呢？

澄咩清? 根本佢都冇證據證明到佢冇做
除非好似來福咁自細閹左同唔到少奶偷情

無證據

又假膠

嘩屌 樓主真係現撚晒形
港女嘅極致 無知嘅可怕

有冇不在場證明呀

ok呀
呂小姐係搏岀位

屌你其實係咪假膠呀
又無咁on9呀

疑點利益歸於被告
又未有充足證據
只係片面之詞
加上一日未判罪
都唔可以話人有罪

都好大心靈創傷喎，夠膽係fb打篇文出嚟但就唔肯同警方合作

家陣判左?
我覺得咋喎

吹咩

開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪

人地都話比人性侵，你地做咩唔信人
係咪想迫死個女仔
而家要同蛆国融合，要自己證明返自己清白嫁

其實你言行都判撚曬人做過
係到自相矛盾

支持樓主 唔怪得港女只比白人屌 港男低賤到呢

雞就雞啦

又唔係個教練捉住佢除
自願喎

還記得當天是星期六的中午，補習班剛剛下課，我便收到了他的電話。他問到，上星期練習後我的肌肉有否感到繃緊，說他可以幫我按摩放鬆肌肉。按摩，在運動員的角度，絕對是一樣正常不過的事。當時的我也沒有意識到有任何問題，因為他在我心目中是一位專業的教練。
他相約我在運動場見面，甫見面後，他便說在運動場難以按摩，提議到他家中替我放鬆，我一口便答應了。再一次，我沒有察覺到有任何問題，因為我只是一個初中學生、因為他在我心目中是一位我尊敬的教練。
去到他家中，他指示我伏在床上。在我的大腿後方用手來回按了三四次後，便跟我說，穿着長牛仔褲不好按，提議我把牛仔褲脫下。我信任他，所以從未想過他會對自己的學生作出卑劣的行為。接下來，他繼續所謂的「按摩」。最後，他把我的長牛仔褲和內褲脫下，摸我的私處。直至被脫內褲那刻，我仍然反應不過來

你證唔證明到你幾年前某個禮拜六中午唔喺屋企?
但係我唔講邊一個禮拜六

呢單野佢唔報警, 就算係真既, 嗰兩個男教練入面, 無辜嗰個最慘

你純粹問我信唔信係真, 我答你我信
但係條女又唔報警又唔指名道性, 搞著好多人

你唔係佢心入面條蟲又知佢真係有俾人性侵？on9

女人既直覺多數好準

個別例子

我覺得咋

好撚多直必

乂肩系桐2乂乂

樓主呢招真係用得好好呀，叻

臭閪

我想講
你地明唔明一個男仔要講自己比人侵犯過要有幾大勇氣

佢冇腦咋，唔好話晒其他有腦既女仔啦
我無辜架

留TG

樓主假膠咋嘛？

唔明
請講

樓主事發個陣係梳化底，聽到哂事登過程

吸少啲毒啦樓主

D波台狗真係好撚煩

係咪有誤會?

建議ADMIN BAN晒佢地

殺人犯都好大勇氣

關留tg咩事

樓豬女仔生胸毛

留名待笑

屌你老母你都未報案未落口供差佬未嚟搵我我澄清條撚咩？！

( Show Blocked User - 女神秋元美由 )

喂
你個直必基佬冷靜少少先啦

明明做左四年毒撚但而家扮女人俾大家圍插，呢個假膠好偉大呀

咁
你又有無證據話佢唔係博出位呀？

連阿古路依兩日都可以好唔正常地正常 好心你學下人啦 教而不善

點會ban你
難得有隻狗撚下

咁撚多真心
樓主連登中學雞多，睇唔明曲線，作故仔要畫出腸架

己

樓主曲到圓都咁多人屌佢

仲學人話自己有腦

無罪推定

咪有記者搵佢囉

識睇英文?

無呀

簡單少少講
香港人係唔會出產到超越BOMBA既YOUTUBER

我見到你咁 我都喊出黎

好彩你自備紙巾

係啊比人性侵要講出黎係要好大勇氣架 但就算講唔出都會對條友恨之入骨 冇可能繼續嘻嘻哈哈 搭哂膊頭 年年同佢慶生囉
佢心理陰影面積幾大 可想而知
樓豬話都比人性侵過 咁你自己用個腦諗下啦

利申 女

是但搵條蛋散上台鳩UP兩句英文扮四條
佢夠膽上黎同我嘈先算啦

事後大個仔先知係比人性侵得唔得呀
朋輩壓力識唔識呀
依加上左位有POWER咪公審人囉
好撚出奇?

你係個井入面叫春 你贏

咪就係 好心你地班連登仔出去睇下其他人啦
FB個D多數都係支持女方

影張相話人侵犯過佢就得
人地話下佢屈人又唔得？

又無開名 教練衝出嚟解釋咪死得仲慘 無L腦

又話男女平等

又講咩風度

民主精神

同意

我都覺 女人直覺咁準唔去賭場哂撚哂

驚贏晒D錢 不了

女人厚道唔想何生輸到晚年無底褲著掛

咁多直必腸

第一 有冇侵犯過冇人知 如果有先係有勇氣 如果冇就係有機心

第二開名唔開名對澄清未必有用
因為8年前既野 佢唔會有證據澄清亦等於個女仔冇證據證明佢比人侵犯過
但事係咁缺乏證據既情況之下 依然有人偏信左信女仔 開名可能只會有害無益

第三 樓主已經認定左有按摩有除褲 已經對依件事從根本偏向左個女仔既證供 所以你話真相明顯？

其實可能冇上過屋企
可能上過屋企但冇按摩
可能上過屋企有按摩但冇除褲
可能有上過屋企有按摩有除褲但冇除底褲
可能有上過屋企有按摩有除褲有除底褲但冇性侵
可能有上過屋企有按摩有除褲有除底褲有性接觸但屬於自願
亦可能真係性侵

就咁打都咁多疑點

除非證明到曬 否則講知道真相bilibala既人都係冇用腦感情用事既人

都係其中一個原因

只係按照手頭上有既證據既推理

底褲都除埋摸埋西都要大個仔先知啊？
你估14歲真係好細個啊？
分分鐘拍過拖 扑過野 散埋添啦

不過講咁多最後如果立到案就係睇陪審團
如果搵著樓主依種咁''感性而以為自己用左腦''既人
都入硬罪都得

「可能一時心情唔好咪唔講囉」呢句真係 佩服

女權主義者真心戇鳩
依家係講緊啲未審先判
當然如果個教練真係有侵犯咁梗係佢抵死啦
但依家乜證據都冇做人格謀殺個教練
咁都冇問題?
仲要依家唔同警察合作 成件事好有疑點
樓豬依家先係偏幫人嗰個

依種只係個人猜測 唔係推理
推理係有證據顯示到一樣野
依加樓主只係
單憑
個女仔會講性侵經歷 同 佢個故事睇落完整
就覺得
佢唔會講大話
咁唔係推理 係同情

當一個城市變成咁 再有錢都無用
講撚夠呢句未呀屌，家陣好撚有錢咩你老母
頭一水唔知邊撚知個講完就成班左膠不停講講講，講到好悲天憫人成個社甫文天祥咁，好撚煩呀！
呢句野同人生有幾撚多10年一樣咁煩

收皮啦臭雞，自己好勇敢咁講完出黎到警察搵就淆底
正臭雞

曲直難分

條女當初講出黎係想支持不啞忍性侵同打擊性侵行動
之後差佬搵佢查返件案同告個教練
佢又唔肯喎 完全背負左初初既目的
點解？事實可能唔係佢所說一樣
又或者佢思覺失調 今日的我打倒昨日的我

睇左第一頁已經知道係假膠
巴打 唔洗咁認真

我想講
你地明唔明一個女仔要講自己比人侵犯過要有幾大勇氣
唔明

同埋 你地有冇同情心？
冇

我一見到呢到d言論
我即刻忍唔住喊左出黎
on9

當一個城市變成咁 再有錢都無用
orly ?

如果個教練真係無做 點解唔即刻澄清？
你又知人地冇澄清?下下要post 上facebook ?

按咩摩按到要除褲？
你先入為主

根本成件事真相就好明顯！！
呢到d人仲係到偏幫 同二次傷害無分別！
on9, 你傷害緊個教練